{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7946&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천W펜션"
    },
    "text": "近くに位置するこの宿は有名な滝と渓谷があるところにあります。 また、エリシアン江村スキー場も車で5分の距離に位置しているので便利です。 周辺には南怡島があり、車で24分で到着できます。 エリシアン江村スキー場とジェイドガーデンは、それぞれ車で6分と5分の距離にあります。 この宿は5時に入室可能で退室時間は22時以前です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 ペンション内にはロビーに共同浄水器が備えられており、中央には共同電子レンジがあります。 ペンションにあるカフェ、バスケットボール場、フットサル場は現場の状況によってご利用いただけないことがあります。 ATV、自転車、スクーターは有料で利用でき、バーベキュー施設は炭とグリルを一緒に使用する個別テラスと階ごとに共用バーベキュー場の2種類があります。 雨天時や冬季には屋内共同バーベキュー場をご利用いただけます。ご利用の際は当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者のいない未成年者は宿泊できません。 また、客室内へのペットの出入りは制限されており、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあるので注意が必要であり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には有名な滝と渓谷があります。また、南怡島やエリシアン江村スキー場、ジェイドガーデンも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "この宿のチェックイン時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "この宿のチェックアウト時間は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿には共同浄水器や共同電子レンジはありますか？",
            "answer": "はい、この宿にはロビーに共同浄水器が備えられており、中央には共同電子レンジもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿には炭とグリルを一緒に使用する個別テラスと階ごとに共用バーベキュー場の2種類のバーベキュー施設があります。雨天時や冬季には屋内共同バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、保護者のいない未成年者は宿泊できません。また、客室内へのペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 446
    }
}